十八區區報默默耕耘咁大件事冇人講！？

十八區區報默默耕耘咁大件事冇人講！？

咁我講下先

除咗黃大仙區嘅《新仙出爐》，其實各區亦自有佢哋嘅社區報一直各自努力，遍地開花。希望大家繼續支持同社區報嘅發展，繼續關注本土嘅大小事！

《新界》

【北區】
邊境 - 北區社區報

北島 - 北區社區報

【屯門】
屯敘 - 屯門區社區報

溯本尋屯 - 屯門區社區報

【沙田】
沙燕 - 沙田區社區雜誌

【大埔】
埔報 - 大埔區社區報

【馬鞍山】
馬聞 - 馬鞍山社區報

【西貢】
貢想 - 西貢區社區報

【葵青】
葵青寶典 - 葵青區社區報

《九龍》

【油尖旺】
角醒 - 大角咀社區報

【黃大仙】
新仙出爐 - 黃大仙社區報

【觀塘】
觀 - 觀塘區社區報

集油 - 油塘社區報

《香港島》

【東區】
杏人茶 - 港島東社區報

【南區】
南。誌 - 南區社區報

凝南異想 - 南區社區報

#香港 #黃大仙區 #社區報 #新仙出爐

無人回

ok me吹雞

隨緣啦呢類題目無人想入，抗爭熱度淡化合理的

巴打 太易放棄了

lm

有冇得投稿

痴撚線個半鐘起貨
仲要好過之前好多

其實一早畫好
只係咁啱要食飯
如果唔係可以3個字內開俾佢

樓主認真唔洗灰心
報紙呢類的確好小人理

push

樓主出嚟啦 幫你推咗幾頁啦

推

勁

政事台難推起

有咩事嘅話會做埋直播添 超有心

多謝樓主
本身淨係聽過馬聞
而家like埋自己個區

推推推

有呀！好多區嘅區報都有供讀者投稿的
可以去佢地page搵下